係一個圈子入面, 總會有個MK大佬, 跟住有一班女, 然後有一班毒撚!

MK會靜靜地係背後對D女落ORDER, D女就會撚尻D毒撚
然後D 毒撚就會越戰越勇, 越俾人撚越係咁出聲
D女就會笑尻D毒撚.然後MK 大佬就會扮型報以輕輕一聲,或者企出黎講下道理
D女就會濕撚哂, 見D 女好HIGH, D毒撚就會係咁出聲

成個圈子氣氛好歡樂,生生不息

樓主岩岩比女玩完？

決定成立一個男人大聯盟，抗衡女權，有無得諗？

咪on9啦 真正嘅毒撚係好似我咁連圈子都入唔到

你一定係MK幕後大佬

要我收你做𡃁都得, 但要睇下你有冇誠意

其實個圈子無哂毒撚, 個GROUP會變到好靜

因為D同MK 係為左身份, 唔會出聲先,或者做炒熱個圈子既角色
佢地認為呢D係低下階層做既行為

因為D女同MK 係為左身份, 唔會出聲先,或者做炒熱個圈子既角色
佢地認為呢D係低下階層做既行為

朋友之間應該互相尊重。

如果做唔到嘅，
冇必要嘅溝通，我唔會再進行。

相信好多人都係咁。

就係咁簡單。

係

但我親眼睇到既一個圈子運作,就係咁

等你條傻仔以前自己好型 以為溝到女

就係你地呢D死MK出賣男人

收皮啦, 既得利益者

後生既MK 會靠惡靠凶人打人黎收靚

大個左MK既更加難防, 佢地會進化左做講D說話洗人腦,等人聽命於佢

慘

脫毒脫一半, 兩頭唔到岸就係咁

毒撚後生輸武力膽量俾MK

點知毒撚大個左, 都係輸俾MK ,輸天真同唔識講野
毒撚的命運

根本就係一個鬥牛場
毒撚只能好似牛咁俾人撚到on99咁

睇邊啲mk，讀唔到書嗰啲mk咪做地盤

真呀
現實好殘酷
唔殺人,就會俾人殺, 無中間位

讀唔到書嗰啲mk可能會走去做地產 SALES 倫敦金
學洗腦技巧

你唔做bully人嘅mk就只可以做俾人bully嘅毒撚
呢個社會永遠都係弱肉強食，根本就唔會有和諧和平

咁又誇得制。
其實好多人同人做朋友，都會尊重人。
講得唔好聽啲，要透過恰人嚟維持關係嗰啲，其實心理變態。

好彩，一直冇點遇過依啲人，亦唔想遇到。

毒撚就係太善良,成日有個心態係" 算啦,無所謂,唔好做得咁過份"
或者,"係咁E教訓下佢咪算"

相反,D死MK就下下攞命

個人覺得，佢地出到社會，通常都冇得惡架啦。人地請你，你咁惡搞，人地分分鐘攀走你。

我直頭唔忍，搞著我嗰疊，我會當面話佢。

然後老細就會話你搞事
會話唔鍾意呀？quit公司囉
you don't like it, quit it!